# azrs-tracking

U okviru ovog projekta bice prikazan rad nekih alata za razvoj softvera. Alati ce biti primenjeni na fakultetski timski projekat [Descan](https://gitlab.com/marija.markovic/07-descan).
